<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescent·e·s) en Suisse-Romande</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/</link><description>Recent content on l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescent·e·s) en Suisse-Romande</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Sun, 23 May 2021 18:57:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Quelles sont les mesures liées au Covid ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est-ce-que-mon-enfant-est-en-securite-dans-vos-camps-copy/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 18:57:53 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est-ce-que-mon-enfant-est-en-securite-dans-vos-camps-copy/</guid><description>Le conseil Fédéral a autorisé la tenue des camps pour le plus grand plaisir de l’équipe de l’Espoir Tramelan, nous nous réjouissons d’accueillir nos participant·e·s cet été. Nous devons néanmoins nous plier à certaines règles afin de protéger tout le monde.
Ci-dessous une liste des règles simplifiés que nous allons mettre en place :
Procédure en cas de symptômes de maladie Règles d’hygiène Le suivi des contacts personnels étroits (contact tracing) est assuré grâce à la liste des présences.</description></item><item><title>Qui peut participer aux camps ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/mais-elles-sont-ou-les-pagayes-copy/</link><pubDate>Sat, 22 May 2021 19:06:11 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/mais-elles-sont-ou-les-pagayes-copy/</guid><description>Les camps accueillent entre quinze et trente participant·e·s. Ce sont des enfants, des adolescent·e·s ou des jeunes de tous les cantons.
Nous valorisons la diversité et luttons contre les discriminations (de sexe, genre, race, religion).
En cas de besoin particuliers pour votre enfant, n&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter pour discuter des possibilités.</description></item><item><title>Qu'en est-il de l'alcool, des drogues et autres stupefiants ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/alcool_drogues_et_autres_stupefiants/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 21:09:42 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/alcool_drogues_et_autres_stupefiants/</guid><description>Ces substances sont interdites, et pour les participant·e·s et pour l&amp;rsquo;équipe encadrante. Le but est de promouvoir la vie saine.</description></item><item><title>Mais elles sont où les pagayes ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/mais_elles_sont_ou_les_pagayes/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 21:06:11 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/mais_elles_sont_ou_les_pagayes/</guid><description>Et le croco les a bouffé ! Et on peut plus pagayé !</description></item><item><title>Est-ce que mon enfant est en sécurité dans vos camps ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est_ce_que_mon_enfant_est_en_securite/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 20:57:53 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est_ce_que_mon_enfant_est_en_securite/</guid><description>Les responsables sont des adultes expérimentés ayant suivi une formation. Les monitrices et moniteurs sont des jeunes dès 17 ans, ayant également suivi une formation adéquate. Des stagiaires, dès 15 ans, complètent l’équipe d’encadrement.</description></item></channel></rss>