<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescents) en Suisse-Romande</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/</link><description>Recent content on l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescents) en Suisse-Romande</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Thu, 08 Apr 2021 23:47:19 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://espoir-tramelan.zufrieden.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hollywood 2021</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/hollywood_2021/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 23:47:19 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/hollywood_2021/</guid><description/></item><item><title>Styleguide</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/styleguide/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 11:34:44 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/styleguide/</guid><description>This is the styleguide Colors Buttons En savoir plus links The ship landed in a medley of noises.
Typography The ship landed in a medley of noises. There was the far-off hiss of the atmosphere cutting and sliding past the metal of the ship. There was the steady drone of the conditioners fighting the heat of friction, and the slower rumble of the engines enforcing deceleration.</description></item><item><title/><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/contact/</guid><description>Nous contacter Par courrier Espoir Tramelan Case Postale 14 2720 Tramelan
Par e-mail info@espoir-tramelan.ch
Par téléphone T: 078 215 49 34 lundi et mercredi de 18h à 20h</description></item><item><title/><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/l-espoir-tramelan/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/l-espoir-tramelan/</guid><description>L&amp;rsquo;Espoir Tramelan est un mouvement bénévole qui organise des camps. Le but est de permettre à des enfants et adolescents de vivre une semaine trépidante avec d&amp;rsquo;autres jeunes de leur âge. L&amp;rsquo;accent est mis sur le vécu. Que cela soit par le sport, l&amp;rsquo;expression, le bricolage, les partages, nous cherchons à communiquer une vie saine aux campeurs.
Les camps accueillent entre quinze et trente participants. Ces derniers sont des enfants, des adolescents ou des jeunes de tous les cantons et de toutes les confessions, faisant ou non partie de notre mouvement.</description></item></channel></rss>