<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bienvenue sur le site de l'Espoir Tramelan on l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescent·e·s) en Suisse-Romande</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/</link><description>Recent content in Bienvenue sur le site de l'Espoir Tramelan on l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescent·e·s) en Suisse-Romande</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Sun, 23 May 2021 18:57:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://espoir-tramelan.zufrieden.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Quelles sont les mesures liées au Covid ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est-ce-que-mon-enfant-est-en-securite-dans-vos-camps-copy/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 18:57:53 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est-ce-que-mon-enfant-est-en-securite-dans-vos-camps-copy/</guid><description>Le conseil Fédéral a autorisé la tenue des camps pour le plus grand plaisir de l’équipe de l’Espoir Tramelan, nous nous réjouissons d’accueillir nos participant·e·s cet été. Nous devons néanmoins nous plier à certaines règles afin de protéger tout le monde.
Ci-dessous une liste des règles simplifiés que nous allons mettre en place :
Procédure en cas de symptômes de maladie Règles d’hygiène Le suivi des contacts personnels étroits (contact tracing) est assuré grâce à la liste des présences.</description></item><item><title>Qu'en est-il de l'alcool, des drogues et autres stupefiants ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/alcool_drogues_et_autres_stupefiants/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 21:09:42 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/alcool_drogues_et_autres_stupefiants/</guid><description>Ces substances sont interdites, et pour les participant·e·s et pour l&amp;rsquo;équipe encadrante. Le but est de promouvoir la vie saine.</description></item><item><title>Mais elles sont ou les pagayes ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/mais_elles_sont_ou_les_pagayes/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 21:06:11 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/mais_elles_sont_ou_les_pagayes/</guid><description>Et le croco les a bouffé ! Et on peut plus pagayé !</description></item><item><title>Est-ce que mon enfant est en sécurité dans vos camps ?</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est_ce_que_mon_enfant_est_en_securite/</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 20:57:53 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/faq/est_ce_que_mon_enfant_est_en_securite/</guid><description>Les responsables sont des adultes expérimentés ayant suivi une formation. Les monitrices et moniteurs sont des jeunes dès 17 ans, ayant également suivi une formation adéquate. Des stagiaires, dès 15 ans, complètent l’équipe d’encadrement.</description></item><item><title>Automne Détente</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/automne-detente/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 21:47:19 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/automne-detente/</guid><description>Automne-détente, c&amp;rsquo;est un camp sur les hauteurs de Tramelan, au coeur des pâturages et des sapins. Les journées sont rythmées par des moments de jeux (le plus possible en plein air), de bricolages et de partages autour de la Bible. Rires, amitiés, découvertes et, bien sûr, traditionnelles chasses à numéros, seront au rendez-vous de ce camp!</description></item><item><title>Bol d'Air</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/bol-d-air/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 21:47:19 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/bol-d-air/</guid><description>Rejoins une équipe de campeuses et de campeurs qui s&amp;rsquo;amuse à des jeux inédits et qui se mesure à la chasse à numéros. Viens bricoler, chanter, partager des moments de recueillements par petits groupes, rire et faire le plein de souvenirs inoubliables. Si tu souhaites te faire une petite idée sur les activités de notre camp, va cliquer du côté de www.boldair.ch</description></item><item><title>Hollywood</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/hollywood/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 23:47:19 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/hollywood/</guid><description>De scénariste, à la prise de son et d&amp;rsquo;image derrière la caméra en passant par actrice et acteur, tous les rôles sont possibles dans la réalisation d&amp;rsquo;un film ! Pas besoin de connaître tous les boutons, mais une sérieuse envie de s’amuser est un atout ! Viens vivre une semaine atypique rythmée de tournages, d’activités extérieures et autres animations déjantées avec des jeunes de toute la Suisse Romande. Tout est prêt pour que cette folle aventure se passe à merveille : un chalet agréable, un paysage de tournage idéal, une équipe cuisine adorables et pour accompagner les jeunes, des monitrices et moniteurs mordus de la pellicule prêts à tout pour partager leur passion.</description></item><item><title>Styleguide</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/styleguide/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 11:34:44 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/styleguide/</guid><description>This is the styleguide Colors Buttons En savoir plus links The ship landed in a medley of noises.
Typography The ship landed in a medley of noises. There was the far-off hiss of the atmosphere cutting and sliding past the metal of the ship. There was the steady drone of the conditioners fighting the heat of friction, and the slower rumble of the engines enforcing deceleration.</description></item><item><title/><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/contact/</guid><description>Nous contacter Par courrier Espoir Tramelan Case Postale 14 2720 Tramelan
Par e-mail info@espoir-tramelan.ch
Par téléphone T: 078 215 49 34 lundi et mercredi de 18h à 20h</description></item><item><title/><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/l-espoir-tramelan/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/l-espoir-tramelan/</guid><description>L&amp;rsquo;Espoir Tramelan est un mouvement bénévole qui organise des camps. Le but est de permettre à des enfants et adolescent·e·s de vivre une semaine trépidante avec d&amp;rsquo;autres jeunes de leur âge. L&amp;rsquo;accent est mis sur le vécu. Que cela soit par le sport, l&amp;rsquo;expression, le bricolage, les partages, nous cherchons à communiquer une vie saine aux campeuses et aux campeurs.
Les camps accueillent entre quinze et trente participant·e·s. Ce sont des enfants, des adolescent·e·s ou des jeunes de tous les cantons et de toutes les confessions, faisant ou non partie de notre mouvement.</description></item></channel></rss>