<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescent·e·s) en Suisse-Romande</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/</link><description>Recent content on l'Espoir Tramelan - mouvement bénévole qui organise des camps pour les jeunes (enfants et adolescent·e·s) en Suisse-Romande</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Thu, 08 Apr 2021 21:47:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Automne Détente</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/automne-detente/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 21:47:19 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/automne-detente/</guid><description>Automne-détente, c&amp;rsquo;est un camp sur les hauteurs de Tramelan, au coeur des pâturages et des sapins. Les journées sont rythmées par des moments de jeux (le plus possible en plein air), de bricolages et de partages autour de la Bible. Rires, amitiés, découvertes et, bien sûr, traditionnelles chasses à numéros, seront au rendez-vous de ce camp!</description></item><item><title>Bol d'Air</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/bol-d-air/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 21:47:19 +0000</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/bol-d-air/</guid><description>Rejoins une équipe de campeuses et de campeurs qui s&amp;rsquo;amuse à des jeux inédits et qui se mesure à la chasse à numéros. Viens bricoler, chanter, partager des moments de recueillements par petits groupes, rire et faire le plein de souvenirs inoubliables. Si tu souhaites te faire une petite idée sur les activités de notre camp, va cliquer du côté de www.boldair.ch</description></item><item><title>Hollywood</title><link>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/hollywood/</link><pubDate>Thu, 08 Apr 2021 23:47:19 +0200</pubDate><guid>http://espoir-tramelan.zufrieden.io/camps/hollywood/</guid><description>De scénariste, à la prise de son et d&amp;rsquo;image derrière la caméra en passant par actrice et acteur, tous les rôles sont possibles dans la réalisation d&amp;rsquo;un film ! Pas besoin de connaître tous les boutons, mais une sérieuse envie de s’amuser est un atout ! Viens vivre une semaine atypique rythmée de tournages, d’activités extérieures et autres animations déjantées avec des jeunes de toute la Suisse Romande. Tout est prêt pour que cette folle aventure se passe à merveille : un chalet agréable, un paysage de tournage idéal, une équipe cuisine adorables et pour accompagner les jeunes, des monitrices et moniteurs mordus de la pellicule prêts à tout pour partager leur passion.</description></item></channel></rss>